[新手]求救，隻貓係咁咬人

我隻貓三個月左右，我成日玩玩下電話都飛撲過嚟咬我，宜家我隻手損晒
我想問點樣教佢唔好亂咁咬人
現附圖一張，佢叫樂樂呀

推

出牙 練緊捕獵

上網睇話推返入去佢個口到 令佢知道呢個行為會令佢唔舒服

咬番佢

我會試多啲，不過我試過，個時佢都好似想嘔

試下吹佢

真心架?

試過，冇用呀

我有時無啦啦俾佢咬會fing開佢，之後佢好似咬得更大力，我唔知係咪佢痛，所以嬲就咬我大力啲，有冇可以ching解答?
利申：樂樂個陣係床，所以應該唔太hurt到佢

吹左都唔縮?
平時唔好徒手同佢玩 佢當左你隻手係玩具

損成點 有無圖睇下

唔縮，佢完全當冇到
佢一咬我都塞啲玩具落佢口到喇

查啲橙皮味 喺手

勿相認

佢唔會咬得開心啲咩

你隻手 係獵物
fing開佢 獵物想走

獵物想走係咪要咬大力啲呀

大大下就唔會咬

同埋佢咬你要罰佢 我之前就一大力咬就困入籠

唔會 貓超怕
你可以睇佢有咩味唔中意

Btw 佢似出埋腳仔刨

即係我應該唔好郁?
咁之後應該點??

我第一隻貓都係咬到我花哂

我抱到好似lion king咁鬧佢，但佢好似唔知我鬧佢

有時真係好嬲，但廢事hurt到佢

扣喉想嘔好合理

佢想嘔就會放開口 佢小量痛苦 你又唔洗俾佢扯住 咬得更深

同時理解到 咬你隻手會嘔
咁之後咪唔會再咬你

好，我會試多啲
thx ar

有無睇user name
輕力推入去佢個口到

如果出腳仔

你要剪左啲甲先
太尖喇

好啊，下次整啲臭魚罐頭落隻手到先
佢腳仔都冇咁痛，佢冇啦啦飛過嚟咬先痛

要大聲叫
同指眉心叫no

仲有我估你平日同佢都玩得癲？

好慘又大聲咁嗌一聲 好痛呀
然後惡惡地咁望住佢嗌no

我隻貓識聽

咬完人個樣仲要扮可憐

好的，希望佢生性啲唔好再咬我啦
個username 做乜?

仲有我估佢因為你手指郁/ 光閃閃下

盡量畀第二啲類似野佢玩

指住佢眉心叫no

我#4已經覆左你推入口
你仲問我應該點咪問下你有無睇user name

有指住佢嚟鬧，之後佢就咬我隻手指
我平時都算玩得癲，因為我想佢攰之後乖乖地咁瞓，但冇用手同佢玩

佢唔識聽架，鬧佢係冇用，我自問自己鬧得都幾惡

係呀

唔識架 始終係動物 你當佢係老鼠果類條件反射先識

一咬就困籠等佢悶下 持續就會有效果

Haha,係喎,我冇睇呀，btw thx

唔係鬧呀

統粹同佢講好痛 唔可以咁咋

要睇性格嘅

既然試咁鬧唔得 就要轉其他辦法試

好的

語言上已經唔得，我乜都試過

玩太癲 係收唔到
你就住玩 要適可而止 唔好玩到佢燥

我養過3隻貓
兩隻係domestic short hair
一隻英短

Dsh係野性同惡 要小心教
佢地中意咬人
要有規有矩 同有時要惡少少
唔啱果啲 大聲話 / 打地下/ 困籠

有用
大左會駁咀

仲抱 係鬧完
唔好同佢玩
要佢唔開心一陣

咁我以後唔同佢玩咁癲
btw真係唔該晒

好，以後唔會抱住佢鬧，佢個樣成日呃人，搞到我想抱

因為bb你同佢玩太癲
佢唔當你係媽媽 而係同伴
就會當你平輩 甚至蝦9你
要有分串 咁你先係佢媽媽

希望佢大個會明我鬧佢，可能宜家太細個，所以唔明

我個隻都係港短

我成日叫佢都唔彩我
但係我一瞓落床 只要佢未瞓著 佢都會即刻過嚟我心口一齊瞓
同埋入親廁所都會跟入嚟

樓主加油 慢慢教

仲有 dsh 唔太中意人抱
其實除左貓自己要求
一般都唔太中意人抱

咬返佢
當報返仇

好

大左會好串
佢feel 到你話佢
就會

喵～ 喵喵喵喵～ 喵

咁表示 「得喇 知喇 煩！」

仲細嘛 哈哈
你試下俾佢咬完唔好彩佢啦或者

真係要慢慢試
總會搵到辦法㗎

我淨係知當我同佢交流，佢就係咬我，平時我去邊，佢都咬我隻腳
佢乖個陣得個幾分鐘，摸摸下就咬我

同時入廁所 佢當左你同伴了

一定烚爆你

心口就因為中意心跳聲
同埋中意同同伴訓埋一堆

一口毛 不了

好，因為第一次養，真係乜都唔識

我啲frd都叫我咬佢

你唔好摸錯位

太近尾 同正面下手摸

都會咬 以為你attack 佢

好得意

聽到咁多巴絲打嘅意見，我會慢慢試架喇

貓貓

我得一樣野俾佢恰

就係剪唔到指甲

我唔畀佢地去我部琴搞事
佢地就會駁咀
駁住 dup尾走

有時就會唔gur 訓低玩野

食住零食剪
一下一啖

換頭頂同𢱑下巴好啦 唔好亂摸

我啊媽幫佢剪都流晒血啊

真係好難搞..唔為食絕對係一個缺點...

你有冇請佢食過魚jelly先
萬試萬靈

捉佢後頸吊住鬧佢，捉一陣

要二人幫手
一個捉手腳
一個剪
3個月都搞唔掂
大左你大獲

我而家放棄幫佢剪..

你試下2個人一齊
1個用包巾包住抱實佢
另一個剪

我個隻以前係咁樣剪㗎

萬試萬靈咁真係要試下

多謝你嘅提議

咁細個d牙仔就咁尖

*毛巾

成日打錯字 ..

lm

聽日即刻買

用百花油搽手，跟住同佢玩...搽多幾次隻貓就會唔敢咬...不過一定要幫佢放電同佢玩

一咬用水噴佢

打鳩佢 我先係主人呀

原來係你

有排長期袋住噴水壺之類嘅嘢係身
基本上我一行出房佢就撲埋黎追住咬，我就即刻噴佢
或者其他唔好聞嘅嘢都得 eg牙膏,萬金油,無比滴,消毒藥水,橙皮
就咁隊出黎畀佢聞到就得，唔怕佢會食落肚

抗戰結果:係佢大大吓先收斂咗淨係play fight，其實唔太識驚(我隻貓太閪)

被追住/睇到佢想攻擊你個陣要一路警告佢一路慢慢倒後行，唔好畀佢見到你背脊

搵張毛氈包住佢，剪邊隻手腳就露個隻出黎，逐隻剪。或者塞佢入一邊牛仔褲褲管都有同樣效果，仲安全啲

雖然我果隻已係老貓但時不時會當我同屋企人隻手係獵物咁咬
縮反而追咬得仲勁
所以真係咬個陣我係比手指關節位佢咬
等佢知道咬唔入同佢一大力咬就大聲喝住佢

打鳩佢，咬一次打一次，唔係講笑，
自己注意返個力度，後腿/屎忽位，
噴水個d無撚用唔好哂時間，唔好比佢上床
細個唔教大個無得教
申利：歲半帶佢絕育咬鳩醫生

同埋唐貓襟打，打唔落手可以試下
捉後頸然後屌到佢飛天

見樓主話塞手指佢會想嘔
其實正確咖喇咁先有個效果
其實可以加埋出聲喝佢
屋企兩隻貓返黎果時都會咬人，依家訓練到無晒攻擊力有啲後悔

同埋唔可以縮唔可以避
唔係佢有成功感會變本加厲

正解

無比滴

一咬就彈佢耳仔 要keep住彈到佢意識到一咬就會比人彈耳仔 就唔會再咬

好耐無見

more貓貓唔該

養多隻

買多d玩具比佢咬/玩

唔好意思，借個位
支持義士旅行

啲貓仔係咁，瘋狂襲擊我隻臭腳，我鐘意輕輕力咬你一吓即時飛彈走呢埋，如果佢識講嘢，應該係咁：喂！死傻鳩，過嚟打柒我啦！

又咬我鞋帶，將隻鞋舞嚟舞去。

好煩呀！

樓主我果隻都係三個月又係成日咬人
依家佢一咬我就困佢入籠再大大聲鬧佢，希望有用喇

佢咬你個陣 用手指tuk佢個頭
佢就會知道咬你係唔啱

同我隻衰野一樣 一歲幾都仲成日飛撲咬手腳 又係橘貓

好得意啊頂！

樓主真心要試下

英短條頸層肉好撚正

買磨牙膠

唐貓都唔差

我對手比佢咬到花哂
琴晚半夜冇啦啦跳上嚟咬我膝頭哥嚇醒我 好陰毒

貓雖然唔識聽人講野,不過佢識得聽人嘅語氣
適當時候要用大聲同語氣重,比佢知道你嬲緊
唔係佢永遠當你咁樣玩係OK無問題
佢唔會知道自己做錯野,不過咁玩你會唔喜歡佢係明嘅

上次寵物店個職員教我 俾佢咬就要叫 話俾佢知好痛咁佢就會慢慢咬得輕啲 依家隻貓都會咬我不過唔會見血

一樣三個月 都係係咁咬腳 咬到對腳花哂
噴水個啲都冇用 打就越打越咬得勁
有時比佢咬到嬲個陣 佢又扮on9係度反肚我都唔知要點教

細個捉住隻手就要準備大嗌 好痛呀
有時佢打喊路 我都會偷偷地塞入佢個口度 大嗌 好痛
而家幾隻野都3歲up

有打佢，但可能我唔忍心打佢大力呀

今日試咗，真係冇用，我右手又損晒

我今日冇縮喇，但佢都係咁，之後又損晒

冇用，我啊媽咬番佢耳仔都唔得

梗係試過啦